離家出走咗，但本身聽日約咗喺屋企出發一齊拜山

如題，同屋企人鬧咗交，我離家出走去咗朋友度瞓，如果我聽日唔去會唔會好不孝

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

如果想cool煲 聽日係機會囉

如果唔想cool煲，可以等佢地走左先自己去/早d去拜左先

老實講唔太想，佢態度都仲係覺得自己啱晒，但我唔去就會比佢地搶咗個道德高地

我唔記得咗喺邊個墳位，要佢地帶路

咁你cool煲啦

唔想cool煲就跟佢地拜完走
拜山可能佢地講野會好有骨
拜完爆佢地一鑊先走

唔去

視乎聽朝知唔知醒

拜山都係心意，可以喺屋企拜，買d燒肉拜吓，拜完自己又有得食，最重要係你影返張相上ig又好點都好，扮唔覺意俾佢地見到，知你有心拜祖先就得

唔去!

早過佢哋去，留底啲祭品，佢哋去到見到會知道你去過